\chapter{Définition de la base de données}
\label{appendix:sql-bdd}

Ce code SQL permet la création des différents tables de la base de données de l’application. La structure utilisée est directement dérivée du modèle entité-association présenté dans la partie~\ref{part:contenu-bdd-conception}~(p.~\pageref{part:contenu-bdd-conception}). La table \texttt{info}, qui ne correspond pas à une entité du modèle, a été ajoutée pour stocker le numéro de version de la base.

\vspace{1em}
\lstinputlisting[language=SQL]{code/annexes/bdd.sql}
